［跑online］集中討論區(13)

強烈要求戲谷認真處理外掛問題，俾番一個良好嘅遊戲體驗我哋
估唔到跑都可以咁好玩！
跑Online（韓文：테일즈 런너，英文：Talesrunner，簡稱 TR）係由韓國RHAON開發，韓國Smilegate發行嘅網上競速遊戲，特色係以跑步作為競賽方式，第一個到終點就係贏家。因為地圖多樣化同童話（Tale）嘅風格，所以喺韓國受到好評
官方網站:

鄧麗欣-Fantasy Tale:

張敬軒-雪花抄：

占x野仔-繼續向前

糖兄妹-跑出天際

王梓軒-魅影世紀

樂瞳-Fantasy Tale:

活動頻道金銀出來

係咪淨係掛機 等啲外掛完成就OK

轉蛋機聽日更新完就冇架喇 換追擊者白色翼第一彈

我仲差隻鞋

更新預告話28先冇

lm

想問下修孟個舊野點玩
見別西卜面具有黃氣

LM

課金

有無咩tg group 可以入
岩岩回返個坑

幫PO番

Lm

唔該巴打開po

啊係啊

想知如果開一個新ac點樣先可以拎到多d勁裝
可以小課

聽日出新活動 肝活動
如果想要裝可直接係fb群買

Fb群買係咪同平時8人埸賣裝一樣?
Fb群係邊個 我見跑壇都摺埋了
Btw而家山羊鞋係咪都係得鍊金慢慢合上去？

差唔多 fb有個1萬人嘅群
山羊鞋課金+儲卡錬上去曬命

有冇人知轉咗新活動有剩啲百鬼通寶會點處理

而家係咪冇左個換卡系統？
咁真係好似以前咁慢慢刷卡合？

請問好唔好抽埋惡鬼髮型?
惡鬼裝其餘4件都齊哂
頭先保底完惡鬼面具已經用哂通寶
惡鬼髮型仲爭219個蛋幣保底
如果要抽埋，大概要買邊d通寶組合同埋大概要用幾多錢?

可以繼續照換弉每次活動都係咁
冇得換新嘅活動材料

要慢慢刷

你有冇碎片先 如果冇就買巫師或者組合包 有就買通寶組合吧，不過一定要朝早10點前買好晒

碎片有呀
4/3
所以最抵買嘅通寶途徑係299點嗰個通寶組合?

因為你只要通寶 咁就299比較保險啲
巫師平啲同埋出箱較多（不過歐洲啲再開埋古箱黎計估計會有400個通寶左右）睇你博唔博

算了
非洲人
唔買巫師冒險了
300蚊1000點
假設非到爆
3個通寶組合淨係開到900通寶
其實有冇可能未必攞夠219蛋幣

咁百鬼月包呢？ 我扭哂蛋但唔夠幣換裝 我見佢每日會送20幣 活動完左都有效果？

Ching你好想要個髮型？

回咗坑差唔多2個月
d裝好多都加力
搞到力爆咗15
然後髮型得鼠頭同千鬼頭有用
千鬼頭嘅加力就變得冇需要
惡鬼髮型加控制，對爆16151515能力嚟講都幾重要
況且其餘4件惡鬼都齊(得惡鬼翼唔使保底)

加油祝你中

好

保守估計會有最少180 可能歐啲直接抽埋呢

如果你想換千鬼唔夠幣 又唔介意等成個月可以買嘅

希望係啦
唔該上面咁多位巴打先

leave name

得咗喇咁多位巴打
1095通寶抽剩745個
35抽畢業
多謝巴打們嘅祝福
不過而家多咗嘅通寶都唔知點用

繼續玩扭蛋抽寶石箱
一係就等之後睇下可唔可以百鬼匙->兌換卷->學院匙

通寶會抽到/換到百鬼匙乜?

right click通寶有得換
十幣一條
不過唔知黑谷會唔會食左去
之前活動可以唔代表呢次都得

除咗之前嘅活動
仲有冇另外邊次活動又係可以換兌換卷?
黑谷唔係食咗佢咁衰掛

frontier 混沌 學院 騎士應該都係之前嘅活動
完左之後可以用幣換兌換卷嘅例子
所以正常黎講鬼鬼鬼鬼應該都得
不過黑谷真係好難講
本身靈魂狙擊者同千年冰都係活動有得換啦

唉
保險d
唯有一半通寶扭蛋，另一半留低等兌換

動物鞋駛唔駛升級

依家有冇啲咩裝係值得同人收

我有隻帳號 入邊都OK

想再勁啲

不詳 寵物嗰啲我有暫時

收多套璀璨玩囉
又防爆又有長衝

呢套我暫時有

之前睇到有人收暮光冠 好似話好勁

同埋而家公會大運嗰隻翼
仲有咩方法有

白色係ict 我個幾日冇上線 唔知有冇得買箱

係咪兩件都係S S

我去望下先

Ict翼係玩14周年活動送嘅箱抽嘅
無玩就唯有比心機寫生日卡話想要華麗杯翼

14周年活動完左?

之前勇者之塔都可以抽到ss +5%黃氣頭飾

魔法試驗用錘子(1日) 1個及小丑的獻身 1個
將於9月15日維護後以2 TR 價格常駐於折扣商店

大家記得今日維護完日日去買一日修

一早完咗 係上一兩個星期先派咗
生日卡就仲有嘅 不過而家寄唔切啦

直接放落戲谷信箱啦
我都係咁做

有冇生日卡條link

水燈節頭髮

幸運嗰件泰國裝

同埋見到Facebook有人放Ac
有永久水晶翼同埋大運

呢啲邊度有得買

水晶大運冇得買架

水燈節係之前擲擲樂嘅獎
潑水節係公園寵食樹扭蛋其中一啲獎
利申 唔知仲有無 已經有一排無玩

開返ser了

離題問下點解跑而家開唔到九方

轉學速成

點解蒂蒂(DnD)真人咁少資料
我淨係搵到佢真名叫 최희주
仲有呢條片

我都想係咪而家改左用唔到?

該隠用唔到裝有咩用

有專用裝比你課比你抽
當然整哂成套都唔夠其他角色散勁裝搭咁勁
但至少唔差嘅 不過用唔到其他裝真係敗筆

邊到專用裝

今次真係冇左
維護之後'兌換券'有得換'百鬼匙',但'百鬼匙'冇得換返'兌換券'

屌 商店個2TR 300幣BUG左 買完扣左次數但冇比到我 應該點搞?

冇野了 重登就有返

D百鬼通寶係咪冇用了?扭晒佢定放係度?

屌你老未 第二張圖好難玩
有一個掛機就全部人等佢兩分鐘

白魔法黑魔法果個

想問成隻game亂碼同某啲部件著唔到可以點搞

今次有冇限一日最多幾貢

終於過到

真 cls
一開始點死都唔知

2500

睇住條友48秒過左好勁

係咪冇左不詳

超過左2500仲未停

想知封印箱點拎
有鎖匙但係冇箱

1. 魑魅魍魎頻道、鬼店、相關任務、地圖、兌換商店、刮刮樂、商品已於9月15日維護後完結
2. 魑魅魍魎轉蛋機將於9月28日維護後完結

邊度有得拎隻勁啲嘅琪琪鬼？
生肖幣如果抽到其他幣
係咪應該等儲夠先一次過先由豬幣咁換上去？冇得直接換？

貢獻係無上限但冇獎勵
階段貢獻就每日2500 有得拎獎勵

遲d就有架啦

生日任有隻幽靈

鬧佢掛機仲比佢話返你冇論點唔想答wo

但我頭先拎到第4 定第5階段
唔係好明

如果無上限拎左5000 第二日會唔會自動去到第六階段?

屌你呢兩個圖要2500貢好難啫

pop 一場300

L,M

轉返好語言

pvp

第五階段先2500咋喎 你今日最盡拎第五 第六要聽日因為你已經爆左2500

唔會 一個係分數 一個點數 兩樣野唔同計法
分數每日最多2500（可拎唔同階段獎）
點數無限 拎幾多都冇野換

唉 咁快亨利就有好多48秒外掛

黑谷cut左好多箱

係貢獻獎勵易換左+有個7大罪箱

點解新場班人咁厚面皮就咁掛係到哂鳩人時間

好 唔該

新場咁難嘅

原來新場有得單人模式練

成日太早死乜都無

成日全場8個都0tr0exp0卡
因為開跑無耐就死左
最近又無時間玩太耐
裝就齊得七七八八
睇黎我都係輕鬆玩算

點解空中都仲有嘢加

入咗騎團？

我有4lv

港跑追擊者如果自己個隊贏左草夠3分咪可以開一次個獎勵拎tr

韓跑都係得tr定會有其他野送？

俘虜皇冠係咪冇得收？

想收 雪幸

骷髏皇冠 好撚想要我屌

你想要果堆全部都冇得收

個骷髏皇冠 好勁

啱啱釣魚女王蚯蚓釣到探險王的寶物
其實將佢直接做咗佢定係換嘢好?
見佢換嘢要用邊境幣

邊境幣好似要課金
但就咁直接用探險王的寶物好似好浪費

想問如果要買一套裝直接買咩會最好？
買到嘅翼同寵有咩係勁？

追擊唔係有event 2㗎咩 但係右上升級系統睇唔到個活動嘅

oh shit 唔記得咗

韓跑會送其他野 大獎係緣迕寵

而家個商店真係好撚亂
冇得一次過睇晒

淨係想升條羽毛搵撚咗半粒鐘都未搵撚到個箱
真係戇撚鳩

乜撚嘢聖杯搵極都搵唔撚到我屌佢老母

買粒濕鳩強化石 都搵咗半粒鐘我屌佢老母

文森冠箱 又搵極都搵唔撚到

宜家用扭蛋幣換貢獻點係咪好唔抵
我一日活動頻應該淨係玩十場日任+睇心情玩多幾場
當係750貢/日
同埋下次更新應該無咁hardcore
以30000點就爆機黎睇
應該輕鬆完到攞晒15階段？

啦啦隊劵係咪冇乜用
想用晒嚟換貢水

一定換

唔郁會冇貢獻, 除非EP3 有個類似擂台嘅場, 唔使郁都得, 否則都要跑幾步

時限版係

有無人入唔到game

係咁斷線

樓主有啲痴線佬feel

正常過你

當連登係自己fb wall

個頁獻點數同階段分數唔一樣？
成日都唔知點解玩完個階段分數無加到

好耐未試過活動場咁快就開到局

每日最多2500

依家百鬼幣係唔係可以換校園箱/鎖匙？

未得（唔知之後

我會攞黎抽學園幣/匙 不過如果冇貢水都可以換
我仲用緊積落果一大堆

我攞黎換隱藏箱開ss裝 馭龍果啲

其實D階段獎勵如果日日都做日任係咪都夠拎晒
而家先第一彈
如果係就廢事開貢水刷

你刮完先會拎到幣/匙 刮唔到幣匙個啲券先係換貢水⋯⋯

冇得換 隱藏箱其實易拎好得 水手幣一定會箱再加刮匙開箱換黑金/日蝕

今次只有三彈 不過日日玩足2500 12日就做晒

無咁多時間玩足2500
日任10場+睇心情玩應該1000-1500掛
應該趕得切

玩五彩繽紛 9場就完晒2500

黑金同日蝕以免費換嘅裝嚟講都唔差
幾勁

其實我想換佢係因為靚
真係跑場唔會點用
新手又想玩阿努就換隱藏箱先
但係千其唔好換馭龍箱
伏到pk龍鱗箱黎
換騎士箱抽虹光蝴蝶先
跟住彗星箱 合齊晒頭手環推進就換皇家

唉仆街了
之前換咗好多馭龍
亦都中過唔少隱藏馭龍
成撚日出龍鱗，冇中過ss
但係相反之前釣魚直出隱藏彗星箱同隱藏皇家箱
兩個都直出ss推進器

想砌馭龍普通箱點都要換嘅
不過隱藏箱真係不了
當時我合馭龍前後應該中過~10個隱藏箱
清一色都係龍鱗
隱藏彗星同皇家就算中係材料都可以合裝
龍鱗淨係合得隻寵

係喎屌
你唔講都唔知
仲以為好似平時其他裝咁樣可以s裝加碎片換SS

fb群見人賣裝話「唔洗釣魚」其實係點解
同埋多數$5件嘅裝係咪得個睇字?

有童話通行證

當然⋯⋯

個守護神經濟包係邊到
搵極都搵唔到 想買緣迕

好似完咗冇得賣了

新活動個箱同福袋係唔係暫時只可以刷活動分數攞

講經咩屌你老母

已confirm呢個post嘅樓主係弱智兼眼殘

謝謝大家

你屌我老母做乜鳩

終於搞清楚追蹤者寶箱同尋蹤福袋入邊嘅碎片用途差別
都有d煩
要額外儲夠60塊碎片去換福袋
然後仲要抽啱福袋碎片加300幣換活動裝

抽蛋咪有

想問下個10%最高速or推進力 會唔會令爆怒個時跑快啲

爆怒爆快啲係睇角色同埋有啲-%嘅手環同套裝buff如不詳

推進力=DJ用氣少啲，甩左都唔覺
最高速每1%大概=最高速度1

想問下第二同第三個道具點樣開
用x 轉完之後用唔到

吓 唔係淨係撳 A S SHIFT嘅姐咩

其實喺活動場開外掛完場有咩用？
唔會俾人Bam咩？？？

重玩冇耐唔識D新制
唔該晒

佢上面有寫A S

原來連23%小丑復寵
都每個月派四個
咁即係幾乎唔洗餵寵食咁滯

引左幾個反社會人格負評狗添

唔會
港跑靠外掛吊住鹽水

請問幻影魔龍圍巾有冇方法將佢變成鍊金?
之前開箱開到時限版
但又唔見鍊金大叔有佢

想問 炫光閃耀手環-D 係咪好值錢?

100蚊到

咁想問只有不祥裝 有冇可能唔用呢個手環 夾其他裝上到3怒?

上期活動裝第 2 段都 3 怒啦

要用水燈髮

自膠 以為講緊秒爆 當我冇講過

我都有 係點抽到？

想問下黃氣過100%會點？
我黃氣啱啱好過左100
但好似冇乜分別條bar好似都係最盡100咁

上期活動裝第 2 段係指百鬼裝? 玩返冇耐好多裝都唔知

風冠加黑虎手

你自己眼殘仲話人地反社會人格

點解跑安拉咁多痴線佬

想知清點用活動裝砌到3怒

其實我想知點解地下監獄我每次過唔到都冇經但其他人未過都有

因為你要跑到一定位置先有exp同埋貢獻，個位置大概3格到

副校箱都有屌分身仲左幾次

想問夢幻花推進器要開邊個箱先會抽到

見到有人手動跑監獄48s
淨係慢外掛兩秒

係唔係講緊跌落街3怒開始懷疑搭錯線

監獄場有人掛機撞正冇外掛真係好黑人憎

勁

cls 我仲未跑完過

我終極龜速唔用氣要1:20
真係好撚勁

第一日跑完58s之後見到有46s
果下覺得自己唔識玩跑

58 去到跳石咋屌

其實跑D裝會唔會復刻

跳石前果段路可以全程dj過
但啲打横嘅風車真係冇試過點樣dj過
見到啲46s嘅片係全程都dj
真係cls

其實同台灣人買裝係咪只有比gash點數佢哋?有冇分香港版定台灣版gash?

gash冇分港版台版

釣魚有個叫唔知咩花既箱
入面再有個穩藏箱
個穩藏箱有機會開到夢幻花既裝

花精靈箱
個人覺得呢個箱好難釣

呢排活動啲外掛多到
8條友有5條友都係外掛

其實極難中
好難先釣到呢個箱
再開穩藏箱就更難

試過有場跑緊第2
無啦啦完場變第7

平均釣3，4次皇帝至有1個花箱
然後次次中廢嘢

我淨係開過TR

真我2次都係開濕9花
又唔知有咩用

same
咁難中仲要開tr真係灰撚左

商城主頁 慢慢搵落去就見到

分配擺位有問題個商城

仲亂過天光墟

請問點搞
我貢獻點數下面係寫住5000幾
但上面條bar顯示得個2000幾
攞唔到獎勵

係咪一日打爆左2000

一日打5000幾都幾攰

唔驚啦 個活動有排先完
之後每日打夠2500貢點 唔洗兩個禮拜就打爆

就係咁
但呢個我已經係前日

下面個數冇撚用架

監獄終於跑到1:01，啲人點跑48s好撚勁

呢d人係咩心態？

下一級打夠五千貢咪拎到獎勵
你拎到頭幾個點解會唔明

下面有個我的貢獻點數5109
上面卡咗係2629 冇郁過

Sor睇漏眼
一日限拎2500 第日都無加過會唔會bug左

就係唔知係咪bug咗
睇吓下個禮拜三維護完之後點

到底D人點砌到100迴?

外裝用璀燦/夜煞黑燐套+25%
之後安德烈頭+10%
雙色眼鏡都有加10%
加埋翼同寵就有100

冇事都唔會玩百迴
用百迴拎第1又唔係威D

真

緣迕包野去左邊

小學生為攬炒而攬抄

你第二日有冇重新再打過2500？第日再打都stuck就真係bug左。跑成日bug所以都冇咩辦法

仲要佢唔係100%掛機
佢專登跑去呢到然後哂鳩人幾分鐘

唔排除真係有急事走開左嘅
但係香港人真係好多低級人種

見D人砌到好高迴然後玩埋D險濕野
但本身條友跑到勁淆

唔係啦 有急事唔跑埋果2步自殺？
我fd都話撞到另一條友又係專登咁樣哂人時間
P.S.我fd撞到唔止一場

開下名好wo
我都撞過一個叫g開頭全英文字
光光裸衫褲淨有裝飾
鬧佢掛機比佢話返冇論點唔想應人鬧佢

我撞果個V字頭 阻人咁耐又唔道歉
純掛機冇郁過既又撞過唔少 多到唔記得
D人係咪諗住場場有外掛

外掛係仆街
掛機只係冇咁仆街但都係仆街
香港人只係個名好聽d嘅大劣人渣

想問綠火裝可唔可以成set收?

可以

55 秒個 D 跑法唔駛睇條 scroll bar 架喎 點學

點先釣到 章魚爸爸 同 章魚媽媽, 淨係釣過大白鯊

想問下如果我game出面copy and paste中文字去game入面出一堆 ???? 有冇得解決

8人場 有幾個全身黑火

後台咁明顯都唔會封？

睇運

copy前轉返中文輸入法先

想問復活石邊到刷 用哂了=.=

上個活動幣抽埋佢定換exp好

時光幣等綠野仙蹤

抽埋啦 換得個少少經

thx

最高速度去到10%之後放咩石好? 黃氣定係推進?

覺得黃氣夠用咪上推進
試下上100黃，30%推先

覺得今次啲幣好似唔夠用

釣魚任冇左??

因為今次扭一次蛋要15個幣
上次10個

同埋開箱冇幣扭完蛋要儲活動裝極唔夠

睇唔明 留言又有人話佢講漏咗啲唔知咩

係 冇醫生蚯蚓

試過係 work
但只係得 10% 去到跑速
90% 都係失速
1 次都 dash 唔到

以為係顯示bug

呢條頸巾係咪只有時限，冇鍊金版?

見人有 木桶 裝用緊
想問知唔知點拎

銅箱就有

追擊者個活動點玩？ 唔課金係咪都會拎到成套裝？

個尋踨福袋好似都幾難攞
我仲 on99 開左個

唔開點換裝?
我拎咗3個 全部開晒
(1個喺階段獎勵拎 2個喺追擊者寶箱開)

今次個活動感覺好撚伏
普通箱無幣
扭蛋一次要15幣
想換裝要係福袋開材料
如果開到重覆就GG
想換福袋又一樣要靠抽細材料
唔洗問到後期一定係某幾樣好多
偏偏就係差其中一樣先換到野
比我地互相兌換唔得咩
我唔奢求1:1唔2:1/3:1都好

由佢材料都分兩種就feel到同千鬼比伏咗少少

其實上次都睇得出留左一手 隱藏箱開百鬼燈籠
升左千鬼 打到活動完都冇第二個 三段裝就淨係斷呢一件

應該係光之幻影魔龍圍巾
以前出9蚊卡時先有配方 已絕版
但件裝圖鑑唔計算在內

原來兩件裝有關聯?
之前鬼店有日賣光之幻影魔龍裝全套
但明明黑色靚咁多
仲以為好似紅龍裝同白龍裝咁冇關聯純粹顏色差別

鬼店個套應該係絕影加攻擊力，而唔係幻影？
幻影巾 加速度+2、雙怒15、怒迴10
6、7、8三件裝好似都屈左好幾年

文森冠係咪冇得收返嚟？
個499好唔撚抵

普通箱啲料都可以換返幣嘅
一粒料4幣

嗰陣應該好震撼
頸巾加能力值
同期嘅只係加緊tr, exp

但係普通料要拎去換fuck袋拎材料換活動裝

我差一粒碎片仲揼春

之前任刷

Miss冇辦法 499唔知抽幾耐

抽到好灰 0課做齊任拎盡哂所有幣都未抽中對扭蛋翼
隻手好臭 開左好多追擊者寶箱都未換到一個福袋 x(
諗住隨緣了⋯

點會呀
我而家貢點好似第9階段
冇課追擊者
活動幣都夠我抽到保底換扭蛋翼
係呀
又要保底喇屌

不過就1件活動裝都冇換過

啦啦隊免費刮刮券點樣先攞到?

DM

睇開d就得
記住係你玩game唔係game玩你
反正我宜家唔課金輕鬆玩
今次鞋+衫+扭蛋翼幾靚打算淨係換呢3件
有淨再睇下換到咩

You are not alone 我都準備補底
上次百鬼d扭蛋裝都係補底補返黎
真係非洲ac

我都有18x粒扭蛋幣
連貓耳都冇

我屌你老母食撚咗我300幣同占粒足球

重開都係無對翼 我屌你老母

求救可以點算

上客服嘈柒佢

有冇link

我都係
扭蛋幣已經夠我保底換翼
但二獎依然未中過

用咗線上客服同佢講不過睇怕都唔會有效 如果真係食完又賠 就棄驚算

有冇人覺得自從上次更新之後
就好易lag

無知一問
推進器 衝刺最高3% +推進力10% 好啲 定係衝刺最高1% +推進力30%

衝刺最高3% +推進力10%

衝刺最高用寶石升上去, 推進器用衝刺最高1% +推進力30%

一定推呢個3% 你未爆10%衝刺一定要爆左先
推進力用落冇咁明顯

唔小心將福袋嘅維拉糖換錯金幣
係咪冇途徑退得返

係

冇不詳外裝點樣3怒?

我成日手殘

想問下咩係鬼店？

上個活動嘅嘢嚟

我屌你地
尋日有2TR七大罪箱冇人講

乜有咩

官方fb有
連續幾日都有
不過九成九都係開件垃圾s架啦

開出黎唔係垃圾就係重複

有無人係I-one玩唔到跑online

痴線 個機械釣竿真係掛機神器 可惜得7日

我宜家唔係樓主冇得pin 本身想講

防外掛會干擾到左佢個網吧系統

砌部機玩算

跑場隨機出徽章
25個可以換7日

就咁講一講都好 冇買到

我都冇

有d難出

是但啦 反正買同唔買都冇咩分別 都唔會中嘅

真
一係重覆
一係星淚套專用玫瑰騎士

4個福袋3個係重覆

吓 咁你都幾黑

開2個已經重覆
有無咁撚啱

btw想問吓巴打們
你地會唔會用SS兌換券換走皇帝蚯蚓同女王蚯蚓釣到嘅兩對SS翼?

笑死我
頭先做日任玩極拼果陣
無意中發現可以唔用兔同埋未夠16+10
都可以跑到48.0x
我16+10將個慢我少少嘅人係咁向前撞
撞飛果下真係成枝箭咁飛出去
有無人研究過呢個地圖嘅極限係幾多
開埋道具2有炮彈會點

純粹覺得撞飛嘅角度好睇被撞條友嘅控制值同幸運值
唔知係咪錯覺

會 翡翠已經釣過4次

有重覆就會換

ok唔該哂上面兩位巴打

你差得果2%就3怒 dr hell章係加怒時 自己搵下

買夏魯咪得

thx, 己成功

請問開心碎片可以點拎到？

學園箱

唔該巴打！
想問埋學園金幣除左刮刮樂，係唔係冇其他地方可以拎到？

釣魚隻龜可以換鎖上既學園箱，都可以開到幣

唔該哂你

都係學園箱

折扣商店有得買1st SS變更券
79點好吸引

個綜合都好似好抵買

升Lv送3個箱
然後就開中件SS
不過平時都唔打阿努，當普通外裝用算

綜合未必抽得中ss

個回憶點滴在心做乜鳩佢掛機比人屌仲要夠膽罵返人轉頭 好撚厚臉皮

淨咗嗰啲百鬼通寶你地點用 拎曬去抽機？
唔知有冇得換匙 部抽蛋機28號就完

好彩你提一提
我係去扭蛋 抽下寶石箱都好

我留返係度算
扭蛋裝都齊晒
寶石又無乜動力再升
睇下佢會唔會有日突然良心發現可以換匙算

跑online個後台其實係咪姐係大陸人...

其營運權於2006年1月1日轉讓予和信超媒體（GigaMedia）繼續經營，全名「和信超媒體股份有限公司戲谷分公司」

講緊賣後台裝個d...

想問下 5%黃氣面係咪暫時都冇方法拎到

想收死騎翼，出面賣幾錢？

課就可以買墮落天使魔方 但分男女

而家d 裝偏向要全部共用
男女分開好搵笨

香港同大陸都有
唔同人黎

有 去公園玩修孟擲骰樂(大坑) 個大獎面具加5%黃氣

唔係話後台得一個？

香港係得一個

姐係香港一個 大陸一個？

大陸大把

黑谷唔做嘢...

見到幾條友po張相10鳩幾萬張傳說券 唔知邊到黎

有冇人都買唔到今日個7大罪箱

有

新手一問
怒迥係乜

有冇巴打知

憤怒迴避

～$100

呢排係咪少左人

7大罪箱仲未買到？

應該係bug咗

我啱啱買到

依家應該都買到了

可能因為香港同台灣都開咗學

有冇防雞裝同跑圖裝參考下

想問吓課金點樣最快有黑金天使全套

黑金應該冇得課？
唔知變更券岀唔岀到
如果岀到既可以買變更券換

買晒了
係咪應該買晒懶人菁英啲包先

呢d可以上fb同人收

同求防雞/道裝

做咩姐你

防爆氣

我開親都係中垃圾
勁過呢對鞋得sss版

呢對鞋變更券都岀到
我有fd中過唔洗咁大反應

之前喺鬼店買嘅7大罪箱全部中垃圾
btw死騎鞋同惡鬼鞋嘅黃字描述功能喺實用上有冇分別
感覺差唔多

兩個都有長衝
死騎鞋多個易衝(即係著地成功個time window長左)
感覺無分別應該係因為你DM buff都有易衝
陣間12點試下應該會明顯好多

惡魔鞋得判定增加冇長衝
都係死騎鞋勁d

無話佢完全絕左版
單純係想表示對鞋算top tier
再上得sss/單純有黃氣嘅都係得5%唔夠雙衝實用
而同級嘅鞋多數要課金
所以係箱開到真係好好彩
特別係黑谷咁大方送七大罪箱多數同時較低左機率

明白了巴打

ok明白
要再砌過d裝

脫晒節 梳
成段討論我都唔明係咪玩緊同一隻驚

防止人哋爆到你, 但感覺依家爆氣改弱咗好多, 尤其係魔書場, 玩咗咁耐好似未試過爆到人

琴晚玩極拼，道具場嚟
中咗道具然後爆憤怒
講緊喺一場入邊撞到條友最少4，5次
次次都有粉紫保護罩成功怒迴

我都咁啱中死騎鞋

因為而家每個人閒閒地都4 50%怒迴

終於識跑56

啱啱玩返 想問下有冇得同人買黃金月桂冠架？

冇

仲諗住買返個嚟收藏下 唉

自己儲卡 釣/買奧丁箱合

就係刷唔到張1星卡 一張都冇

啱啱用克羅頭換到璀璨翼

不過我想問不祥裝同璀璨裝有咩分別?
不祥齊裝 璀璨差對鞋
諗緊需唔需要收埋對鞋

十月一大遊行毋忘義士 釋放12突發！民陣重要事情宣佈！https://lih.kg/2214902[長文] 十一出黎既固然值得敬佩，唔出都冇人會怪你https://lih.kg/2218493

不詳全套加怒 璀璨基本上得對鞋最有用

依個有難度 啲卡都係細個儲

FB group見有人中SSS

璀璨全套可以砌100怒迴裝

睇落推鞋寵都好勁 翼冇黃氣就

如果我有另一個帳號有月桂冠 可唔可以合多個 之後送去新帳呢？

冇辦法啦
既然SSS翼加咁多能力
頭髮轉用鼠頭都OK嘅
係加得10%黃氣，少咗5%

唔可以

想問下釣魚除咗鳳凰巾，長衝鞋，冰龍手仲有咩應該換？

老鼠頭

如果再之後呢？thx

應該就冇啦你逐個箱睇你有咩想換就換乜啦

好唔該哂

好thx巴打

不詳/璀璨全套/每件分別幾錢?
人魚/水母又幾錢隻?

冇咁貴
fb收不祥350都有成套
人魚就200左右

我係個群入面 我諗入面個個最大應該都係個個咩煙少 成日見佢係到曬命 其實真係唔好入 成日都嘈交 都係收裝果時會睇下

算數

仲未入到GAME 維修到幾點

官方話4點

4點都未得 DIU

宜家入到

百鬼鎖匙可以換鎖匙兌換卷

今次d追擊者幣又難拎抽果陣要用既又多左真係逼人課金

機械啦

屌你老母成千幣得果幾十個轉蛋幣 點撚樣300保底啊 你老母黑谷食屎la

多左咁多人掛機 咪撚哂時間啦屌

第一彈係200保底喎
第二彈要300?

想問Layla個豬M配音係咪買唔到？

自膠買到

我未入game
嘩咁樣都幾痴線

又要保底啦diu

有冇人知中秋嗰年糕田點攞
喺公園同npc講完嘢得2個就冇喇
又冇任務做

香片抵唔抵抽

Discord 咁多課長

咁多幣抽?

淨係想要熊貓

想要個衝刺效果

課長9成用外掛
所以冇咗外掛港跑會執笠

1000粒扭蛋幣先換到99個保底幣返嚟

邊個group?

1000幾抽都未抽到

1000幾抽咪要1萬5粒幣?

更新完咁樣係正常嘅?

個石臼農地係咪拎到2塊咋?
收穫完冇咗
得24個月兔年糕 唔夠換特殊位個籃

入邊有啲小學生

未買/唔知點買緣迕嘅就要快d買喇
商店--> 主頁--> 新品--> 第二頁
過咗30號就冇喇

我黑仔得7個

我搵到喇
石臼農地應該係得2塊
想要多啲年糕就要課金買中秋禮包

8個

又要課...

個眼罩成條m巾咁

唔會再賣？

暫時下架一排 但遲早一定擺返出黎

人魚150 hkd 都有, 啱啱用咗500點買

好好奇係點做到 一日一千幣

我跑活動跑跑下彈左個做完任務出黎
之後多左塊農地

新個個星河回憶好似加黃氣喎 值唔值得抽呢？

玩魔書用邊隻寵好啲?
同埋除咗雪女場, 仲有咩場用長沖龍比人魚有優勢?

請問仲有無方法合到山羊鞋

鍊金商店仲有 不過後面2個要點

用點買配方？

係

卡就慢慢刷

Thx

1日

即係點 唔洗接任？？？
做完日任自動有？

2個圖都有外掛 點跑完

想問下寵物自由少年賢宇有無得收？定一定要抽？Thx！

釣魚拎好過啦

咪就係 點玩呀

拼圖玩左兩日淨係見過一個掛 勉強算解到

請問邊個箱換到？唔識sorry

用醫生蟲 龜換水手換學園箱

醫生蟲好似好難攞？

每日同公園個阿伯講野有15條

頂我真係唔知Thx

你老母
魔書彈撚夠未 係咪on9

星河套裝如果齊7件要大約幾多點？

其實璀璨裝勁係邊

btw有個無奈問題想問
用女王餌釣魚釣到重覆嘅翡翠之光
諗住收網前用舊嘅翡翠之光換卷搏其他SS
但係發現兌換粒掣灰色撳唔到
我睇返之前釣到嘅晨曦之光，佢又可以撳兌換
睇返時序我釣到晨曦係早過翡翠
想問係咪有時間限制，要釣完過咗某段時間先至可以用卷換走佢?

能力加得多同長衝
跑圖用

想問下今次個活動過左3萬分係咪就冇用

原來新手會送多兩隻兔定唔知貓

要咁多隻其實有咩用

其實馭龍箱都幾麻煩
碎片好難出

想問係咪買左通行證保管箱容量就去到200?

要買優越先係

可以賣佢地落火坑(探險)

回鍋玩家 而家700運 想問下零課有冇方法再升運？想抽對新翼同眼罩但係運唔高唔想做分母

運氣呢d喺抽扭蛋嚟講從來都只係bullshit
間唔中開箱/釣魚就會有d幫助
但係扭蛋呢d係你就係你，唔係你就只可以做非洲人

我記得我係大概中一開始玩 個個時候外掛十分倉狂 我曾經都有玩過 發現基本完全破壞遊戲體驗 dr hell係到開4人同心洗經驗 閉門完場 蜥蜴叔叔10s 無限爆氣等等 個排基本上每個場都有掛 過左有大概8年 唔知宜家乜樣

依家都係咁 呢隻垃圾Game唔會變

如果刷A/B裝材料可以去邊到刷

玩韓跑好麻煩
如果只係想回味下 港跑會好D
玩落覺得好好玩 想認真玩韓跑會好好多

如果講課金 港跑呢邊有好多裝收起左要課先有
韓跑就活動都有得拎 角色TR買
韓跑你要買AC同VPN
同好似每年要身份驗證一次 詳細我都唔係好清楚
因為韓跑用實名制 所以外掛問題應該會好好多

阿努easy/魔王城

公園右上占卜

你點升都唔會夠啲人高
宜家啲人閒閒地1400+幸

你著幸裝有幾高幸想參考

我都係呀屌 差25張1星卡 幸運又太高 吹脹

thanks!!!!!!

前排同fd down返，發覺魚竿過晒期，想問下係咪一定要靠商城嗰個2蚊鍊金鎚先可以修復好個魚竿，因為我得1個1000蚊竹魚竿

巴打可以互送魚竿

係咪有1個fd都已經可以送無限次

係阿 同埋最近更新咗大廳左下角兌換系統用唔知咩可以換到機械竿添

用running指環可以換

2TR鎚每日回一次

今次活動扭蛋個面罩值唔值得抽

我唔追求圖鑑所以放棄左
保底左對翼同換左套裝就算

反正我非洲開應該都一定要保底300幣，所以仲諗緊，好似好浪費

無課儲返剩低嘅睇下彈係咩算

璀璨裝得對鞋有用, 一般用不祥多啲

醜到銅心眼罩

反正唔使錢 老閪都照衝
日日肝

同之前鬼店賣嗰個黑色版咪差唔多

調轉晒啲野嚟講 你就真係bullshit

我自己就非洲人嘅
回坑600幸抽惡鬼翼幾廿抽中
而家千幾幸，反而次次抽親蛋都保底
但係開箱同釣魚比起回坑嗰陣就易出咗ss
不過都啱嘅，人人都唔同
咁可能巴打你歐洲人啦

想問下呢度嘅大課長圖鑑幾多
我 39187 排 603

有無著過 係長衝黎

冇，著開死騎
我都淨係睇文字描述

對鞋description同實際效果係唔同
谷谷過左咁耐都唔整返好

Click 跑icon 冇反應
用VMware Windows 10 玩又話not allow to run under virtual machines
點解想玩返呢隻game都咁難

已經試過用相容模式+閂防毒都唔得

唔好意思, 想問一下
惡魔鞋子 & 覺醒馭龍鞋子 係唔係都係長衝?

唔係 惡魔打錯

#592答左你
惡魔先係長衝 馭龍係易衝
不過點解你馭龍裝鑽F

想問下有無人可以教我macbook parallel windows裝左跑之後
要點樣set先至玩到?
佢話this application cannot run under a virtual machine

我冇特別研究幸裝
宜家咁著1433幸

係遊戲設定問題 人地個game set左釣魚開箱唔關幸事 可唔可以唔好用你自己嘅例子以偏概全

要入regedit改野

想問三皇神器買賣場收唔收到

請問咩叫長衝易衝？@@

我上youtube睇片
改完果個NOBOX都唔得
想問下你地係睇邊條片學

你係咪跟足？

我之前用mac機玩都係用改NOBOX-1嗰個方法

如果唔得咁我都唔知了

長=著地衝耐啲
易=早左禁落地都有得衝

我聽朝教你

咪講咗人人都唔同囉
我又冇逼人要信我嗰套，點樣以偏概全
有唔同意見咪一齊討論囉
唔使一嚟就話返人bullshit嘅
唉屌又講咗堆bullshit
負皮返自己先~

隻Game設定上就係釣魚開箱同幸運無關
幸運有用嘅地方就係鍊金、扭蛋、洗高星卡
隻垃圾Game嘅Source Code俾人流晒出嚟好耐

其實近幾次扭蛋我已經覺得幸運提高機率呢樣嘢已經cancel咗我1500幸抽近幾次全部保底 當然可能我本身呢排運仔差

Parallel玩跑大法
1. 開Registry Editor

1.1. 撳Window掣1.2. 打regedit1.3. 開Registry Editor

2.搵SystemBiosVersion

2.1. 去呢個Directory: Computer\HKEY_LOCAL_MACHINE\HARDWARE\DESCRIPTION\System2.2. Double click "SystemBiosVersion"

3. 改SystemBiosVersion嘅Value

a. 可以選擇刪晒佢b. 可以刪淨"Parallels EFI x64 xx.0.0-xxxxx - xxXXxx"嗰行

真
最近7次扭蛋(鬼鬼鬼鬼*5 追擊*2)
我1400幸都係得一次唔使保底
不過想知佢source code點樣prove到高幸會有著數

啲人永遠sample size n=1 就話點點點...

之前學園頻同邊境我得1200幸次次都好輕鬆咁中頭獎今次鬼頻同追擊者頻完全唔知咩事

想問一問 呢個方法VM用唔用到

我開發者先玩返
玩到宜家應該9部機得1部(惡魔皇冠)唔係保底
反而文森係一抽就中

唔該哂
一陣番去試下

你試下囉 我唔知跑check邊個位

收唔到住

想問下機械魚竿除左用running 指環之外仲有冇其他方法拎到?
值唔值得用running 指環換
同埋想問下珠寶個位有冇鍊金

之前嗰條暮色頸鏈好似就係鍊金？
唔肯定

夢想雨傘除左同人收
係咪就淨係可以靠打遊樂場換個夢想雨衣盒開？
打遊樂場要打~13場大炮先有2500分
有冇其他好橋？

係 永久
唔使修理

想問追擊者頻道有冇得轉隊？

做咩玩到想轉隊

其實佢活動個匹配系統係咪廢，有時㩒10次都無人

次次開場冇人入，明明出面冇場

夢想雨傘係咩樣有咩用

成日要又出又入即使係韓服都係咁 真係系統問題

其實咁算唔算係好事
啲人afk用外掛自動入場 未會入咗冇人嘅場開唔到波囉
姐係會少咗外掛 可唔可以咁理解

佢只係暫時冇人 等耐少少就會匹配返啲人

冇用 得個樣
你去遊樂場兌換店 右CLICK個箱就見到咩樣

除左收之外仲有冇方法拎到夢幻花推進器

釣魚有個唔知咩花箱
入面有個隱藏箱
有機會中到

七大罪箱中垃圾推進器

一篤章魚爸爸就中憤怒箱

有冇人windows 7 down到跑

唔知做乜無啦啦搞活動直接送野
唔洗肝唔洗技術簡單直接
不過我鍾意

又有新抽獎活動冇人講
又MISS咗日

下個#1可唔可以PIN多啲嘢

+1 sad

反正中七大罪箱都係抽中垃圾

寧願要卷
起碼重中都可以保管
呢啲爛鳩箱要10個10個咁抽先覺得有抽過野

如果每樣得一個你係咪中晒大獎
話說我淨係抽到垃圾年糕
宜家連去玩部垃圾扭蛋機嘅動力都無
隻寵保底要140個幣我宜家先得2x
定係用年糕換froniter箱算

更新唔到9月28號個version，有冇人知咩事

+3

咁又少咗兩個機會

應該我會開返

開撚咗50個仆街動物箱一對鴨仔鞋都冇

哭能左 完全無人講 少左兩抽

有冇人做完今日日任之後獎勵少左個校長箱

唔係一早變晒幣同珠咩?

下有變咩

我拎左獎勵之後唔見有

我都係開完粒珠準備開箱
點知搵極都搵唔到

點解我得Mission證書

我都係得證書

30000分已經無哂獎勵，仲差占的足球

30000萬 打哂 仲差活動個頭 轉蛋機M巾同熾光又抽唔到 ON9

下 點解我係Mission證書

呢次真係伏到仆街
尋蹤個袋d材料已經算係難攞
合完仲要抽到重複我真係屌出聲

已經中過四次鞋

顯示係證書但係係校長箱

無保底？

so true
個福袋一定要扭蛋抽寶箱又鬼死咁難中
仲要開到重覆真係

有冇出到校長箱比你？

尋蹤福袋開過8 9個都係換得3件裝
係咁開到重覆點玩

商店又冇每日TR折扣嘢買
上次百鬼都有箱有剩
依家啲幣靠日任乞米咁乞
同埋保底都仲要食一個福袋

總會有2tr 300個買
未有咁快姐
福袋唔重複 保底真係豪比佢都得

睇開d就好
我仲差鞋+翼都已經唔想理
反正除左件衫之外無一件靚

不過頭先章魚篤中ss卷
攞個垃圾克羅髮換到不詳翼
(不過無全套係咪唔算超勁
最有用係+12怒時?)

重覆左5次
課金課到傻撚左
都仲差頭同翼

睇運姐
有運唔課都齊
冇運 咪6刀d fd

又唔係既
6刀要齊咁多樣先中1件裝
呢個係難d齊裝姐
但起碼都有幾件

我差果2件野唔係特別想要
諗緊要唔要止蝕用福袋保底換m巾算
想+圖鑒分多d

m巾
不過比你咁講真心似
無福袋 保底仲爭成100個幣
二號機伏撚到仆街
二獎都係換得3定4個幣

大隻仔係咪大獎其實

淨保底咗翼，暫時仲有2500幣等睇新裝勁唔勁先再算

各位大佬求救，話說我同人買左件裝(吱吱鼠頭)，用釣魚拎，但釣左至少5-8個鐘都未出，係咪我Ac 問題，賣家都話平時最多一個鐘就出。。

之前送野比人 都釣左6-7個鐘

唔出奇，我都試過8個鐘

好奇一問 騎士團係咪唔會返嚟

我0課 由活動開始做晒日任 拎3萬分獎 再加埋之前升級系統活動拎晒兩期
而家仲有兩千幣 差手套同冠仲有個M巾未齊 扭蛋翼都係靠保底
唔課應該一定齊唔到了
已經有兩三個袋開左重覆

重玩冇左公會冇左騎士團唔識人玩得好冇癮

一個月內洗咗800蚊, 傻Q咗
一次過買哂啲實用裝返嚟玩下
10 頭冠
150 人魚
90 長沖易沖鞋
230 綠龍+璀璨鞋
130 不祥鞋
160 不祥翼
15 長沖背

綠龍同個長沖個人覺得收多左~你啲長沖2對鞋夠晒做
反而覺得你要抽下扭蛋機上16速同課下寶石箱上10%
如果你係玩左一排，知道個砌裝方向嘅就唔洗理我上面講乜了

黑谷提都唔提下

長衝背係咪個咩立體機動裝置
印象中加得0.5秒 仲要霸16速翼個位

係, 見賣15蚊買嚟玩下, 依家有埋16速嘅時代真係冇用
以前會好用啲

15蚊你買得開心就是但啦
望到堆裝有少少心動不過都係不了
宜定愈黎愈忙都無咩時間玩
同埋要嘅裝免費途徑攞到嘅都齊得七七八八廢事煩

綠龍用嚟玩炸彈場都唔錯 (但唔收都得)
平時一定係人魚萬用啲

長沖你指個背定對鞋, 對鞋係有用嘅
個背純粹買嚟玩下 (其實唔收都得)

同埋以經上咗16速同10%, 但永遠唔會夠人快, 好似一堆人都有17速鏈咁
我睇返人哋以前拍嘅片, 原來曾經活動扭蛋機嘅2-10獎係17速鏈, 所以啲人抽咗起碼2年, 我嗰時冇玩到真係唔知點追

係, 一開學都忙到爆, 同埋依啲買裝玩就好似射完精嗰一下咁,
進入咗賢者模式, 突然對隻game 失去咗啲興趣
可能又休息一排

正常跑分別唔大 係跑直線先離譜
依家好似隻兔去探索都有機會攞到17速鏈

係, 主要就係魔書同炸彈兩個場特別明顯, 同埋輸咗會好唔舒服, 因為依啲都係啲屈裝嘅場, 冇乜技術可言, 差依一速就好難追

唔知幾耐先中到個箱
總共中過三次
兩次阿努一次普通加能力
開唔到17速鏈
同埋人地幾年幾年咁用
我開到都係得一個禮拜

賢者模式
開學真係好撚多野做
仲有啱啱紫太陽神升紅星神
望住條長到hihi exp bar已經唔想理

回坑仲未砌到上10% 好似殘廢咁
入個人想挑下時間最盡都係金牌

不斷扭活動扭蛋機就得
我都只係上咗10%幾個月

最勁可以一粒石加到幾多? 我最高個粒得0.32%
仲要得勁少 應該有排先夠數

鑽F唔洗升最高啦，2lv夠用
升咗黃I先

0.32%最高了 5星同4星差0.02% 所以冇乜所謂 3星都係+0.28%

鑽F 0.32
黃I 0.16
我內裝同外裝件衫都塞滿哂鑽F, 所以咁已經有0.32*12=3.84%

傲嬌淆底

話說個月兔年糕換咩好
扭蛋機爭隻寵 但係要應該無可能靠保底換(2x/140)
但係個frontier箱睇落少伏
之前修孟卷中過 開左20個當時嘅扭蛋幣

谷谷
鬧少你5日啦

谷谷

真心派乜鬼七大罪箱
以後活動派ss劵啦

見到好多人都開中星河套衫 我就中碎片

same
不過算啦有醫生系列都一樣啫
夠鑽F男女都裝晒就得

用緊三藏套衫加得2% 好過冇

2%不如真係換其他
5%都係加得果一截仔
10%先feel到明顯多左氣

想問吓黃氣係咪100%係最高?定係有得再上?
而家黃氣夠100% 仲多咗6個黃石位唔知放咩好

其他有咩分
我睇都係差d 經同tr 所以著件有加黃氣嘅就算

可以超過100%

不詳鞋同混沌鞋揀左不詳係咪好笨柒無全套 唔打算課金

用SS卷個陣彈左機求其比左件野我屌

冇笨柒 正常都揀不詳
混沌攞嚟時裝打飛機

想要全套但唔想課百五買唔買到頭翼

當日要占卜3000點都未必有
而家$300就收到

翼~160 hkd
頭 ~80 hkd

有段時間商店有得買, 好似450點左右一件
嗰時覺得貴所以冇買到

啲箱開出黎唔係垃圾就係重複

有冇易攞嘅B/A/S寵？
勁多劵唔知點用

個玻璃農場乜撚都冇 得雞潤咁大塊地 又冇得釣魚
夠膽收成150點
真係食撚懵佢 正黑谷

有冇人可以教吓dj 個marco key 係點set
跑個極速競賽連杯都拎唔到

有冇巴打可以分享最強呀努裝參考下
有時抽抽下裝唔想miss左勁裝

請問夏郎特定服裝有咩辦法攞到？

使撚用macro咩
谷16+10% 黃氣盡塞

咩係DJ個Marco key？

我想收炫光閃耀手環 可以去邊到買

fb谷

佢哋都唔批我入去

留tg 我有一粒喺倉

會唔會㩒錯炸
再申請多次

月兔年糕點拎除左個兩塊送既農地

有無玩章魚爸爸戳戳樂，入面有好多

我夾埋都拎咗110個
不過今日係最後一日

頂仲未其餘兩個大獎

仲有每日跑完5場活動都可以拎到一塊田
係要跑完

有SS券同變更券盒我已經心滿意足

我得七大罪箱SS卷好似仲有用

攞七大罪箱做大獎呢個設計都幾伏
送卷會實在好多 就算用卷唔到出想要嘅裝
起碼可以保管 避免重中
呢個event我寧願要多幾個香片箱星河箱儲保底料好過

你話七大罪箱入面全SS+S都好d，成炸垃圾係度

我前日中左3個星河箱 到依家都未有 係咪中左bug了

係咪抽咗唔覺

想問璀璨鞋而家放到咩價？

不祥同璀璨邊個會好用啲
見能力值就好似璀璨好 但見啲人多數都係用不祥多
係咪全套能力值差好多？

通常一套不祥玩30人，要佢個全套能力嘅儲怒同散件嘅怒時，有炫光手就上埋3怒
如果跑圖轉一對璀璨鞋要佢個長沖
啲能力我覺得唔係差太遠
應該點都夠你爆16 15 15

璀璨唯一有個就係對+2秒長衝嘅鞋，但一般嚟講不祥玩爆更實用，如果你可以確保自己玩咩場都0 失咪用璀璨

56 秒地下輕鬆

起碼十年冇玩 啱啱玩返 點解dr hell唔見哂
真飛天個啲場都開唔到 又搵唔到困難頻

係普通頻開

死黑谷幾時先肯俾人用TR買牛奶產品？
之前儲落勁多垃圾龍
要升到下一級再上Lv.3先可以換走晒佢地

買牛自己收奶啦

懶撚到咁你不如唔好打機啦

我屌 十鳩幾隻龍 收到出年

屌你打機打到返工咁撚樣 奴性重撚到
韓跑一早有得用TR買

都係用TR買一定方便過慢慢收牛

B就肝呀努隻杜埃啦 不斷打easy 呢排懶咗冇點打

個章魚爸爸戳戳樂 係咪廢撚左 㩒唔撚到

完咗啦
我都miss咗幾日
感覺好似冇玩過個活動咁

完咗啦

魚餌又變返25000 TR

ching 原價係多一個0

條友日日唔係曬裝就同人乞點乞TR
講到自己幾多裝賣幾多SS券咁一有機會就衝出黎曬
轉個頭又同人乞50點好友擴增券 話急要問有冇人送
一係就狂乞用TR買既農場磚
但係佢又po過圖影到佢ac有幾億TR同幾百點
乞裝致富？
仲要日撚日打埋哂啲5P字
吾吾吾 系系系 系佢老母咩

sor 柒左唔好推

2ss1s
不過全部都係重覆

之前有其他人曬裝 佢話佢睇化哂呢啲人
但自己根本做緊一模一樣嘅野
差唔多每個有入群嘅frd都笑佢鳩on9同煩膠
到底佢玩跑係咪無朋友先靠曬命搏存在感

應該現實生活冇比人認同冇比人讚過
靠玩跑先有少多虛榮感
不過好心要扮大佬就做全套啦
呢頭曬命果頭乞裝
又要做雞又要立貞節牌坊

啱啱有條友Cap左上面屌TR群班友上去比佢地睇
班友睇完之後起晒鋼

想問踢人個次數係點計

聽聞個群以前風氣無咁差
不過個幾丁友想係個群講乜的確無人控制到
咪繼續柒落去囉
反正都on9到出哂名

咁忍得手儲夠10個

留 1 個黎睇
所以係 11

其實中咩又無話好想要邊件
有唔重覆嘅己經好好

呢句講得岩 利申:中左3件重複

乜乜精靈王成日都出 骰仔又成日中 有s/ss卷次次都9秒9換走佢地

想問下 聽日仲會唔會更新？

如無意外星期四先更新，再下次主28/10星期三

係咪我錯覺 今日多左咁多人有憤怒
我得3件重複垃圾

開心既野咪happy分享
唔開心既野就收埋啦屌

我仲以為次次都係星期三更新Tim

但已經抽齊曬

+1 已經拎晒黎換藥水算，冇課都有寵4隻 特別6隻⋯⋯希望可以快啲更新算

無你咁好彩中到
不過我靠保底換完都仲有200扭蛋幣

有得換追擊幣就好

烏煙瘴氣就梗
成班支那奶粉仔貼埋啲殘體meme
乜撚野煙少 字都打唔正 曬埋啲公廁ss求人注意

點解你地有咁多幣
做齊日任同每日拎1田到而家都仲未夠保底隻大獎寵

章魚個抽獎

一送送2.300個

我想問聽日個更新係咪追擊者最後一次？
有2000幾個追擊者幣未用

王冠好靚

請問仲有無方法可以拎到Dr. Hell的研究材料?

跑完5鋪有冇田？

呢度有冇尋蹤福袋黑仔王
我諗我唔會齊到set

扭蛋個毒撚髮型

一次過開左三個袋 三個都係維拉的糖果

都幾多2tr野買 記住買

有我懷疑跑online讀心 最想中個件影都無 其他就係咁中

開垃圾都算仲要係最公廁嘅s/ss真係
除左vip3個七大罪/睡衣1個之外仲有咩箱

開4個有3個係同一款

透過「三角飯糰」「磷蝦」「煙燻海蚯蚓」進行釣魚 將有機會獲得「人魚的眼淚」，該道具為即將釋出活動道具，詳情請留意活動網頁

唔跑圖都釣魚掛下機 嚟緊sss面有活動

有冇巴打知？

睇大聲公有人解答係
跑完活動果個地圖 石_ 5次
去公園就有個隱藏任
就有田拎

#503

我更新完之後攞唔到

之前日日都有做

咁可能冇左 我過12點試下

有無人知VIP 7-10既商店分別係點

vip8

想問下上vip8
要課大概幾多點？

有得送人就好

真 想要個骷髏皇冠

cls直接賣裝
死騎最平嘅居然係對鞋

保守估計都要萬六七?

我都卡左6

VIP lv要點升？

要玩返頭3種地圖，新地圖唔計

唔撚係掛 你有田啦？ 我屌佢死黑谷 爛鳩任務都收收埋埋

係啊，我琴日諗住玩扭曲乜乜5場，咁岩有公園任務。點知跑完5場都冇就知道要玩返舊圖

可以收隻原始3了

呢隻驚有咩可以用到萬幾點
果堆扭蛋廿點一次可以玩800次

抽ss劵同緣迕劍

前幾個post記得有人話駛左七(?)萬點都無
作為個零課輕鬆玩嘅人
要多謝佢地令我做完野想放鬆嘅時候有機打

想問下跑online依家係咪打唔到九方?我試咗好多方法都唔得

學速成啦
九方禍害下一代

課完金辛辛苦苦砌好晒能力值都係俾外掛屌打
完全磨滅晒課金慾望
對戲谷盈收都唔好 點解可以唔理外掛

又delay
扮咩人數眾多 擺明之前wfh冇人做嘢

因為外掛課仲多

頻就算啦佢直頭改參與

不過都會好冇癮
明明啲活動場咁好玩
活動完咗又唔會變返普通場

自己入挑戰mode 刷皇冠J算

外掛不如都去刷鬼怪解密啦 嗰張圖最垃圾
其他4張休閒玩吓都幾過癮

呢個真係垃圾場
又長又難已經無乜人跑
仲要下下叫頭3名
真係求外掛完場

btw唔知點解打速成 每隻字都會lag一下

關左個輔助選字表就得

唉屌仲要每日玩5場

鬥多真係冇意思

韓跑係鬥多?

D外掛真係麻撚煩
佢地自己有個私服又唔係入面掛飽佢 死要累人累物

DM補返校長箱
重覆*10

點解我冇嘅，我日日都做齊任

Same
仲要連SS都冇

This?

希望d外掛去晒解密個場留返拼圖同監獄比人玩

然後監獄就比人掛機卡場
琴日好彩心血來潮想跑下監獄
死淨我同個掛機既
然後我跑完先完到

平時都係一開波自殺
好心D人得閒入場掛機就唔差在行多2步自殺啦

攞田靠自己 56秒
上期D裝逐件爆緊 E家 13速 8加速 冇黃氣 都做到

宜家唔係日日都有一日修咩點解會爆裝

回錯
睇#887

如果開活動之後日日玩唔抽野點止4000幾
我抽完翼(抽左1000幣左右)
第2彈冇抽
第3彈抽到保底 3000幣左右
換晒成SET幣裝
而家都仲有1800幣

真，零課金日日玩齊我抽完翼（1800幣）、抽完M巾（400幣）、保底冠（3600幣）、仲要全部扭蛋機裝都有齊、有60條鎖匙，換齊頻裝六件（1600幣），唔計中間手痕抽下寶石寶箱都仲有200幣淨⋯⋯

咁嘅話我4000可能唔多夠
清幾多幸

1450未計藥水

千四
黎緊儲夠5000一次抽乾3部機

5000 抽齊要好有人品了

幸運對活動扭蛋機冇用嘅
有frd食埋幸水2000幸都要保底

我保撚咗頭兩個部機了
第三部都要保我就DEL GAME

準備保撚埋第3部

辣殺驚

咁我都算好彩,第1同第3都抽左唔夠1千幣就中,係第2要保底先得
不過都係唔夠幣換幣裝,抽左成110個箱就1個尋踪福袋都冇,換得果2個,夾埋做任(4-1)都係得5個
btw,岩岩發現扭曲場幾易出鎖箱,玩幾場就有1個

回坑好似冇野送？

同問

咁靜

活動田收唔到年糕

頭15先有sss
又要準備開箱中垃圾

5分就有 即係釣5粒眼屎就有5個箱？

課晒佢啲on9蚯蚓同on9彩虹板都未必上到頭15

on9先會課
sss得鞋同寵叫有用
其他根本唔會比現有跑場裝好用
仲要考慮埋官方ban唔ban到/會唔會ban外掛狗後台狗

要上vip 8 依家先6

要差唔多$5000痴撚線

叫戲谷食屎啦 而家先改
早幾個月前課到VIP9點知得幾件垃圾買
果時明明寫住啲課返嚟嘅經會留 點知清撚咗
回報返先公告返話返每月會清
檢舉外掛又唔撚封 後台又搞唔掂
最後決定唔撚再課落呢隻垃圾game

下 我屌啊 每個月會清㗎？

係呀 屌佢老母戲谷
我課果時就寫明課金拎返嘅經會保留
點知清撚左 回報返就話其實係每月清
之後先出公告話係每月清
講埋VIP商店說明有誤導成份
最後全部人賠百鬼寶通200個
唔係你估戲谷咁垃圾係點知道有呢個問題

我哋一齊收手咪撚再課

屌咩 咁唔撚課喇 成5000先上vip8 on9

上個月課6刀到vip6都未齊今個月已經唔想課了

CLS 黑谷想人每月課半萬畀佢？恨錢恨到想執笠？

邊度講？

$5000打機其實冇問題

但係任由外掛 完全失衡

好似港共咁 唔值得再俾錢佢

人魚眼屎1分1粒呀嘛？
佢下面個鳩表話分數達5就有5個鳩箱
係唔係咁解 ？

仲有佢最低寫撚咗行細字：
如每期總暴食分數達250，即可獲得「7大罪 - 暴食箱子」13個

BTW 鳩谷個柒網連Caching都搞唔掂
要Hard refresh先睇到最新消息

佢個小編係咪有語病，完全睇唔明佢送箱點計。

課完仲要掛機釣魚

諗唔明點解仲有人課咁多落呢隻game 到

佢係咪打錯字
例子話光光150分有5個箱
係1+1+3
係咪指150分先等於個表所謂既「3」
佢點會咁好死5分送5個箱
掛1個鐘機一定有啦

多數係
同埋佢description 最後話250就攞足13個箱

咁姐係每50分一級

吊之前釣個d無撚用？

睇到眼都突撚埋
咁垃圾嘅遊戲體驗仲想人課咁多 發錢寒發到傻撚咗
見到個金額完全零意欲課

個人認為一個月內課得出呢個數嘅人應該唔會好缺vip商店嗰堆野
平時少課or冇課開嘅人又唔會肯無啦啦課咁多

課到上去都仲要再用錢買裝
爛鳩game邊值一個月課5000蚊
玩左近6年都唔知有無課夠2000

黑谷主要係用啲人魚眼屎嚟偷我地啲魚同箱

真
裝呢家野個個都差唔多架啦
到最後咪又係靠技術
最近活動個亨利城咁
唔識跑嘅全套神裝咪一樣開頭就死
識跑嘅正常平民跑場裝都可以跑到一分鐘內

課少少買角/間唔中出嘅活動野又無咩所謂
要人課幾千升呢個所謂VIP 仲有今次個sss無底洞活動真係笑左

話說頭先睇到個sss活動詳情
釣魚一定要係公園唔可以農場?
一定要用竹竿唔可以機械竿?

同場加映黑谷又想當人白痴

每日課800點去為個活動點數單日*4?
唔知個排行榜上面會有幾多個真人呢

咁之前釣d人魚的眼屎可以做咩

淨係可以喺公園釣 應該易啲捉外掛掛
唔俾用機械竿 應該就係因為可以用嚟晒鳩晒我地支桿嘅時數

成2分鐘先一條，黑谷真係想我地釣通宵

個活動20名以下嘅人好似Check唔到分

笑咗，課金嗰啲冇止境係咁釣同買

課左個踏板又冇理由唔釣
但釣魚=冇時間玩
就算有外掛都唔會呢個時候多開啦
比佢封左就搞笑

個活動玩撚死人

其實都幾撚好笑
有邊個會比5000銀就係為咗買佢嗰幾件裝
跑Online聽個名
講出嚟話課金仲要5000幾都被人笑啦

佢係醒少少就做量啦 平價多人買好過

而家咁撚樣有邊個去幫襯佢
我入棺材嗰日都唔夠膽同人講
我拎$5000跑Online買一件裝

其實真係有 Facebook見唔少

分分鐘有後台撚靜雞雞用緊

買邊件裝要5000

買左100點諗住釣下學園野都好，點知淨係釣到料，又係唔改，仲要係農場釣，即係1分都冇

神奇昆錢蚯蚓

有個波鞋遊戲時間近千個鐘，懷疑佢係GM

白卡狗公都唔識

最近玩返唔知咁多，佢無啦啦send request俾我

我tb較性別女，條友係咁add我，好撚煩

跟住會問你幾多歲
有冇玩ocamp
著咩裙邊到買
橋腳攰唔攰
你tb寫女就會add你

樂觀d諗就可以1日搞掂1期要既250分
其實戲谷今次都算係咁,釣足2期就實拎到13*2=26個7大罪箱,加埋每月有3個7大罪箱,都已經有成29個箱,雖然抽親都重覆

btw,第1名果個已經成4千9分,第15名果個都有成千分,點追

而且d料11月果時可以拎黎換野,唔知有咩換

cls

所以係一定要公園釣+竹釣竿先計分？

佢而家依賴少數重課 當佢哋一唔玩
收入直接向下插 好快玩完隻game

睇住黑谷本pair咁營運我自己就唔會想重課俾佢賺咁多

清你搞錯左啲野，佢係兩期完晒嘅結算，最多得13個箱，唔會變26個（佢迫你每期最少250分先拎足13個箱）

咁仆街
咁分2期黎把9

因為佢本身派SSS有兩期焗其他非重課玩家釣足一個月眼屎

要問排行榜啲人先知

活動伏都算
你起碼話返比我地知宜家有幾多分呀

睇住班友爭頭15就正
個奪帥真係對港跑好有愛個個都最少幾千蚊

弊在個100點係農場釣 唔知佢計唔計分

第一日就25000

應該唔計
話時話有冇人喺公園見過排行榜上面啲人？

我啱先見到一個
我見佢係用掃把釣（即係有粉紅帶嗰把）

五彩繽紛計唔計石田隱藏任

收翻

見到個個 光宗耀祖
用粉紅帶掃把同應該係用tr餌(見到佢有釣到垃圾)

吓計咩 我有次玩完5場 最後都冇死 但唔計

農場釣係計埋，我問咗線上客服

屌咩 on99 咁用其他魚桿呢
on9黑谷9up無極限

用左機械竿既慘死

正常人都用機械竿㗎啦 之前係咁送

要用指定

咁多位 暴食系統有得Check分啦！

喺升級系統入面

用機械竿唔計
想拎個箱都咁難

係咪一定要用佢指定嗰2支魚竿釣到既眼屎先計數
用機械竿就算釣到眼屎都好都係唔計？

係
魚竿一定要用指定
但係喺邊度釣都得

.

.......

...........

.................

1000